好自卑點解決

本人唔驚public speaking
唔驚溝女
但係內心其實好自卑
驚自己講錯野驚自己做得唔夠好
但又會聲大大咁去掩飾

睇左被討厭的勇氣 但都重係好驚被討厭

原因？

窮矮柒毒肥
中邊樣?

所謂的自由 就是被別人討厭

All